作為一個20多年的項目的一部分，研究人員和志願者在200多公頃的土地上播撒了7000多萬顆鰻草種子，就在弗吉尼亞州東海岸南端廣闊的鹽沼之外。 種植7000萬顆鰻草種子如何導致生態系統的快速恢復|約瑟夫·波利多羅| 2020年10月14日|科學新聞 
 多年來，沿海溼地的擴張和該地區森林的退縮也顛覆了當地社區和生計。 隨著海水向內陸移動，“幽靈森林”正在蔓延。 為什麼這麼可怕，2020年9月29日，財富 
 她和她的團隊創建了研究地塊，隨機放置沼澤和紅樹林斑塊。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 這裡是沙丘和沼澤的家園，坐落在特拉華州海岸。 沉悶的沿海土壤? 這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞 
 科學家們已經將沼澤草的健康狀況與海岸線吸收海浪能量的能力聯繫起來。 對於青少年來說，大問題可能會導致有意義的研究|卡羅琳·威爾克| 2020年7月28日|學生科學新聞 
 在與馬什交談之後，兩人在倫敦的一家酒吧相遇。 埃迪·雷德梅尼的《時代來了:他的心碎轉折》飾演史蒂芬·霍金和本尼迪克特·斯特恩2014年11月3日每日野獸 
 這裡的風景看起來有點像玩具反斗城後面的沼澤地，託尼·索普拉諾(Tony Soprano)可能會在澤西埋葬一具屍體。 達倫·阿羅諾夫斯基| 2014年9月19日|每日野獸 
 理查在中世紀的沼澤中被下馬殺死的真正的戰場，在西南方向一英里多的地方。 三個迪克:切尼，尼克松，理查德三世和聲譽恢復的藝術克萊夫·歐文| 2014年7月27日 
 自1977年以來，《星球大戰》一直是Povenmire和Marsh的重要試金石。 《菲尼阿斯和小佛》飛行員迪士尼首次探索《星球大戰》|傑森·林奇| 2014年7月25日|每日野獸 
 馬什承認:“我認為有很多鐵桿粉絲真心擔心迪士尼拍《星球大戰》。” 《菲尼阿斯和小佛》飛行員迪士尼首次探索《星球大戰》|傑森·林奇| 2014年7月25日|每日野獸 
 有時，在大型植物的情況下，圓錐花序已經知道發生在沼澤馬尾的枝條尖端。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 英國劍橋大學神學教授赫伯特·馬什去世。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 群山在這座城市上空幾英里處消失了，從那以後直到大海，一切都像沼澤一樣平坦而溫順。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 它在沼澤中蜿蜒而行，綿延數英里，他們的眼睛每次只能順著它走幾英尺。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 這裡那裡，但在很遠的地方，有一根桅杆或船帆露出平坦的沼澤表面。 祖先|格特魯德阿瑟頓